今晚衝唔衝都好，聽日一定要再罷佢老母

好似今日咁，多個人就多雙手
要好似612咁再逼到港共政權收皮
我同共狗誓不兩立！